23-07-2018

1. Тег main обычно используется для того, чтобы обволакивать в него главную часть контента на странице, потому он 
   собственно так и назван. Ты же его поставила самым первым на странице даже перед header. Это так себе решение 
   с точки зрения семантики, теряется сам смысл использования этих вещей. Функцию, которую ты возложила на тег и 
   класс main - обычно выполняет див с классом container внутри каждого логического блока страницы. 
2. Название класса - headertop, - многовато тавтологии.  хэдер и так логично предположить что топ) возможно 
   лучше как-то типа page-header, header-main и т.д
3. Цвет ссылок в футере не по дизайну
4. http://prntscr.com/k9e1tl   интересное решение, а почему решила так сделать?
5. Непонятно, почему файл css назван default.css
6. http://prntscr.com/k9e287  не вполне понятно, зачем этот контент оформлять списком. Это вроде как не перечень 
   однотипных элементов. Какой смысл?
7. http://prntscr.com/k9e2hi  свойства марджин можно записать одной строчкой. Свойство text-align и так left 
   практически у всех элементов по умолчанию, нету смысла их писать.
8. По дизайну отступ от низа страницы намного меньше
9. Не думаю что строку с инфой о копирайте стоит помещать в список nav-bottom. Это же просто обычная инфа о копирайте, 
   а не навигационная ссылка
10.Title страницы) для дз подходит, но лучше приучайся называть его так, как было бы правильно, а правильно будет так, 
   чтобы он отображал максимально точно содержимое страницы. http://prntscr.com/k9e48w   вот где содержимое тега отображается. 
   Лучше сразу приучать себя писать правильно)
11.Контент верхнего меню не выровнен по центру
12.http://prntscr.com/k9e4lu   очень неговорящие названия классов 
13.Лучше цвет бэкграунда лучше задавать самому футеру, а не содержимому в нем 
14. leftmenu зачем тебе тег nav, в который вложен тег ul? получается лишняя вложенность и достаточно бессмысленная) 
15. класс leftmenu-item ничего не делает, зачем ты его вводила?
16. http://prntscr.com/k9e5ow  вот тут точно паддинги можно записать одной строчкой.  text-align и так left 
    практически у всех элементов по умолчанию, нету смысла их писать.
17. Ты не подключила шрифт, который прописала в теге body
18. center-text и center-rowtext с точки зрения прописанных свойств вообще нету смысла 2 разных класс для 
    этих целей писать. В одном у тебя line-height, во втором - font-size, объедини
19 http://prntscr.com/k9e93p  а зачем это? (1 пиксель марджин левый)  